大家有冇留意到 政府處理在武漢港人 口罩生產時 只係搵工聯會

工聯會反修例時 比較聽話 相反民建聯有不少怨言
今次政府抗疫時 明顯想獎勵工聯會 懲罰民建聯
民建聯準備好做condom 步新民黨嘅後塵 亡黨了

推1/10

推2/10

中聯辦新阿頭唔見民建聯見工區會

但美娟屌佢老母wor

推3/10

身體誠實就得

人地係兄弟會黎既, 都係直屬北京,
你駛擔心人地

推4/10

工賊會根正苗紅嘛，但佢區選輸到仆街過民賤聯

可能支那都想屌佢老母，只係唔可以兜口兜面咁揚